IT人入

等左好耐，總於有2個offer，HA secondment同 EY MTEL.
有無人俾D建議,thanks.

fresh grad?

做左兩年幾野

睇邊份人工高

樓主幸福

都係Junior post 人工兩份差唔多
>20k <25k

怕HA跳唔返出黎，但係都怕MTEL太CHUR

人工差唔多

HA 人工加得快 轉perm就fat fat

Secondment 俾agent 食左好多，福利極差，轉到perm先算

我會做 EY，攞下經驗先。
預左辛苦。

Ching 有朋友做過？
但係唔知EY MTEL同 EY有幾大關連，有無一次加一皮咁多

無咩IT工會一年加一皮

就係唔知會唔會太辛苦

No pain no gain

HA都好似會OT,MTEL唔知會唔會成日半夜收工

佢好似係staff 4 咁

Consulting 咁好搵咩，都要睇你幫唔幫到手

Ey mtel好似同 ey 唔同喎 邊間近揀邊間

Ey就真係會加多d

睇黎你都係做Java EE
我FG兩份都想要
但係in都無得in

見ey mtel 係jobsdb 都開左4個post, 想問樓主係邊個title?

利申:啱啱apply

Programmer

Java唔勁

backend?

咁真係唔同

係阿

應該2條path
話晒唔係本業

咩u grad 呀 師兄

一定係

HA 有無話你知入咩team, 無錯HA 人工係好高，但入邊大多數team做舊tech野，管理層既人多數古董思想，如果fresh grad 入去同廢你武功無分別，之後轉工人地見到你半政府機構做既經驗，會唔值錢因為多數都知道係hea 工比較多。不過如果你係想hea, 過退休生活既，HA 係首選既。仲有HA 入邊升職玩排隊年資高既人優先，多數team 升職既條件同你個人能力完全不掛勾。

利申： fresh grad HA IT Dog

我果時傾左好耐，無

好似幾慘，會唔會無工開

你2年幾經驗緊係去練下功先啦
儲夠4-5年經驗，再搵份AP TCON 都起碼40K

點解可以忍受到contract 咁差福利

你打成世HA IT 工就唔會無工開

Tcon 同secondment 有咩分別

EY mtel 炒人地 Deloitte digital／accenture interactive
但完全唔同level

咁會唔會好辛苦

咁都幾慘😂

八大

我朋友做ha programmer
唔洗打code

咁點生存

HA 入左就唔會出返黎。
如果你三十樓下，就攞下經驗先。話唔定再轉就搵到好野。